不要說推 試著說 不分化不割席

老套講一句我地香港人咁耐以嚟都未團結過，今次話畀全世界知，話畀港共知

知我地香港人團結咩料未？

尋晚做唔好，今日會檢討